（有圖）何超蓮屋企玩嘅魚蝦蟹

數百萬當做碎銀

仲用緊iphone 7 有冇咁窮

幾驚係攞樓契黎玩

屌 之前上朋友屋企玩 成枱兩蚊銀

你真係人如其名

係囉 正窮撚黎

最低都$50

幾有錢又點？
垃圾

係你d窮人先咁諗 用到未壞唔換都比你笑

見過佢地玩大富翁 用真地玩

有錢係咪垃圾我唔知
但眼紅就罵人垃圾既就一定係垃圾

姓何既唔開賭就有鬼啦

我都想做垃圾

想試下做莊

拎d散紙出嚟賭啫
成枱錢食一餐都唔夠埋單

有冇得賠

聚賭拉得

賖住先
賭耐啲就有希望翻身

點解用港幣

澳門有無場有魚蝦蟹玩

一班父幹

等你報警

人地散紙咋

無收租同抽水，唔犯法

私人土地 冇人抽佣
唔犯法

我玩開幾蚊...

做一鋪莊三個月唔洗返工

人哋拉番你轉頭浪費警力都仲得

人地真係碎銀
其實地盤佬新年先賭得大

你估個個好似連登仔咁有用咩

去佢老豆d場都無玩咁大

啱呀，人哋幾有錢又點？
你都係垃圾

好想玩超連隻臭蟹

我都唔知你班友仔喺到吠啲乜，
我話佢垃圾就等於我眼紅，人哋有錢你就要眼紅？你會唔會窮到太自卑
大年初一，一班親友聚埋一齊一疊疊金牛賭魚蝦蟹，唔係垃圾唔通好有教養？ 仲有咁多人撐佢，一日比一日梗支那化，香港始終有你呀

500蚊代500000用咋

好奇係點解會賭咁少 以為用籌碼玩過萬

你屋企新年夜晚做D咩咁有教養

可能係聚餐睇CCTVB

有時間就建國啦，仲賭錢

點解咁有錢

每人都係幾千姐
你買牛熊個陣咪又係賭

次次射龍門一開波就玩銀仔
玩玩下有人癮起就會拎紙幣
最後就會有人一張大牛掟落去
佢地會唔會玩到興起拎哂d靚錶樓契車匙出黎

全部人煲落同一個度 😏

細細地屋企玩下

有樣有波有西有蘿有錢

係你覺得其他人眼紅咋掛 ?
你話咩就咩啦認真魔人

佢一疊一疊掉上枱
你忍唔忍到唔瀨屎

畀你屌下垃圾就咁有錢都好啵

做莊果個開咩都死

擺50個個去錯場

跟住開三隻一樣

最多咪老破

賭錢咋麻
我日日都賭緊命添

好想玩佢隻蟹

比d獎金

比工人D利是黎 平時出街點會帶錢

個銀碼全部x1000先計

十蚊等於一皮野

畀獎品

新年好多公屋阿叔為面子都係賭依d數

建國定賭錢關你撚事咩

如果係比我係羨慕佢地咁得閒玩，我今日仲要返工
為5斗米折腰

原來佢地都有$50紙

痴撚線

佢眼中既呢堆錢，係咪等如我平時玩開兩蚊眼

連登仔會覺得呢到好多錢？

好耐冇見$1000紙

枱上已經係我成副身家

籌馬黎
結算找數1=10000

魚蝦蟹呢個唔公平既遊戲，做莊係唔會輸錢

葡京唔係有咩？

痴撚線 咁都可以賴埋落支那化到講
無限抽擊

人地心中金牛只係散子

酒門朱肉臭

無瑞士銀行本票?

我認，我真係好葡萄

賭下錢都屌，成班垃圾

係屋企玩釣紅點 五毫子一點

枱面兩雞幾野架嘛

唔講以為研究進化論同宇宙粒子既加速反應

輸一鋪一世打工還錢

搞手求個打和

人地飯餘活動幾百一千掉落去玩下之嘛

我個邊d垃圾老野親戚 都5k5k咁賭
我仲以為何家會係開支票賭

玩開十蚊

喂大佬 柒少陣喇新年流流
係都要叻唔切衝出黎柒
做番暑期功課先喇

炫富撚

點解會有五十蚊

炫富洗撚影紙幣咩 酸撚少陣啦

人地同巴拿巴總統有交情

話唔係好多錢果班
一定係用籌碼賭落親注都幾萬咁去
人地果到一鋪都差唔多二萬

非法聚賭

賭神而家出返黎都只係拎張UBS既票

咁有教養既大年初一應該做咩？
想學

上扯聿先有個柒完 你仲衝出去柒

用下你個死人腦啦

有一百蚊 玩咁細呀

報警撚係咪會咁講：呀sir...我...我...我我發現何家小姐係度聚聚..賭呀⋯⋯

擺明係x10000 上

我想知邊個打莊

我開玩銀仔

千千聲
有錢人既生活

賭開金莎

佢地唔識分10同1000
佢地澳門出生都唔洗用錢找數
只係計幾多張
你收佢10$佢隨時都可能拎1000$比你唔洗找錢
不過咁做唔代表佢地係傻
佢地睇籌碼離遠就知道係咩價值
1張紙10/50 /500 / 1000 = 某個黃色果個籌碼

1粒骰6面，但你買中只係1賠2

竟然有50蚊紙

有錢真好 仲要又有錢又靚女又有身材

玩大富翁用真樓契

咁你咪垃圾都不如囉傻鳩

我阿爸有賭牌架

一塊啟德2號地皮買魚丫唔該

人地玩魚蟹蝦 你係到支乜春野那化

我都唔明點解仲會有人賭
你啲錢依家就比人草廁紙用，你就賭仔輸身家

我地窮人無聊到po人玩魚蝦蟹，你老母喺公園玩魚蝦蟹賭吓買餸錢都怕比人捉

問人點解咁有錢，望下身邊有幾多賭仔每個月奉獻比何家仲有澳門政府就知

屌你老母 根本曬命

我都唔明點解莊著數，唔係雙方都二分一機會嬴咩

唔係每粒骰1/6 ，3粒就3/6等於1/2咁計

莊家嘅expected number永遠都唔會係負數
利申：9up

富豪飯局

有條youtube 片講過做莊係大概贏8%左右

用「葫蘆」來做例子，在二百一十六個可能性裡面，只有1個組合是有三個葫蘆，15個組合有兩個葫蘆，75個組合有一個葫蘆，沒有葫蘆的組合則高達125個；於是你下注一元的期望值是1/216 x (+3) + 15/216 x (+2) + 75/216 x (+1) + 125/216 x (-1)，即是-17/216，遠遠差於賭大細的-6/216

變左數學討論

買哂六個係咪唔會輸？

咁唔係2分1機會咩

你有無錢賠？

輸得仲快

最出奇唔係成咋金牛啡牛而係大富之家入面仲有人拎五十蚊紙出黎

我要all in佢隻蟹

咁買黎擺鬼

我諗佢地係即興拎銀包啲散紙出黎賭
張50蚊應該係岩岩落街買水找返黎

人地拎黎搖骰隻碗同碟可能都成皮野

弱智 你買6個會唔會輸我唔知
但一定無得贏 咁買黎把撚咩

一年裡邊我諗佢地用最多現金係呢次

開3隻雞咁你點算?

應該好快會連部iPhone都拎黎落注

賠三倍

輸兩注

明了

你自己諗真啲

魚蝦蟹係睇落好公平但其實好唔公平

假如你買晒六個
當三粒骰都係唔同，你可以賺到返三份錢，而佢會殺你買唔中果三份，最終打和

但假如係三粒骰一樣，無錯圍骰無通殺望落公平，你一樣可以賺三份錢，但係個莊已經殺左你五份錢

同樣道理係個莊角度出發
假如每個都各有 $1000 注碼
如果開三粒都唔同，賠 $3000, 殺 $3000, 最終打和
但如果開圍骰，佢一樣係賠 $3000, 但已經殺左 $5000, 賺 $2000

所以魚蝦蟹只係望落去公平，但其實係莊優勢好大

大你500萬

可能菲傭落注

食餐飯都要過千萬啦

你錯啦，我黑到做莊都輸，輸咗$800

玩poker 10萬蚊睇牌

地盤佬賭局仲大啦

咁有錢 果幾十萬你唔好同我計啦

做莊fatfat

廢話 有賭博係莊家唔會贏錢?

佢地有冇見過十蚊紙廿蚊紙

除非你比人泵爆你 全部閒家買一兩隻中曬先會輸

21點

人哋當毫子咁賭咋

屌每人副身家都億億聲
呢堆點止碎銀
根本毫子黎

數利事錢咋

放50可能個d幾歲小朋友

去老豆賭場賭啦屌你
反正輸贏最終都係落自己袋

討論做莊有冇着數把鬼咩
又唔係長期做莊同人對賭
年初一一家人賭下錢姐
玩成晚都未夠佢地買件衫買個袋啦

好撚提子

廢人思想真係出黎柒比人睇

收皮啦廢柴, 新年流流, 我祝你全家去唔到豬年呀

我都唔撚知你係到吠乜 可能你新年屋企全家逗完利是就冇野做坐低睇cctvb啦 人地有錢賭就眼紅話人垃圾 有冇諗過最垃圾嘅係鏡入面嘅自己

新年食完飯賭錢好正常啫,
咩都拉埋支那化落水, 條友仔就黎食飯都唔用筷子㗎啦
好想知佢新年會做啲咩咁有教養咁巴閉

利申: 初一賭到初五係基本

我仲用緊大富翁入面d假錢嚟玩..

有咩所謂

人地有賭牌

冇錢賠輸左可唔可以肉償?

幾歲已經玩50

幾千蚊一鋪比想像中細

無計啦
鬼叫香港政府出D散紙。最大都係1000蚊咩

玩下魚蝦蟹啫
洗唔洗又垃圾又冇教養咁話人呀

人地一個零用錢貴過你條命

知唔知咩叫聚賭

人地根本唔覺得係show off
1000蚊對佢地黎講係散銀黎 你po啲散銀都唔覺得自己show off緊啦

但係隨時破產

大佬啊 佢由細到大都係用銀紙元魚蝦蟹 分分鐘唔知出面啲人用散銀玩
全世界都知佢係賭王個女啦 洗鬼靠呢啲show off咩

你算鳩數啦
字裡行間已經溜緊啲酸味
人哋係賭王千金呀 咪以己度人咁無聊啦

咁多個有錢仔女黎講佢唔算驕生慣養啦 自己整左個慈善團體出黎仲親力親為搬嘢做嘢 雖然唔多唔少都係做show成份 但一定唔係一個專登show off等人眼紅咁無聊嘅人囉

富不過三代，睇下呢班後人幾時敗哂賭王d身家

個個都不事生產，釨食懶，垃圾

呢d濕濕碎啦

上年何猷啟同佢表哥賭法拉利

何猷君猜枚贏表哥一部法拉利車

果班後生都唔知做乜9
無一個似樣

成個post 只有酸味

不事生產都夠風流一世
你日日打工咪又係為錢 唔通為興趣咩

老豆無問題 問題出係仔度

有錢佬一定要用新機 咩邏輯黎
你個名係咪你（自己）on9仔

.........

話佢on9都廢事

其實成張枱都唔係好錢咋喎
大把人新年玩射龍門都射到最後疊到幾萬銀
打麻將都玩到成皮野落袋
講到賭呢d 野 呢張圖真係唔係多錢

你哋唔好亂咁討論我條女嘅私人生活

記得細個玩 都係一兩蚊 玩十蚊都有啲肉赤

好渣喎，做咩唔用真既賭場籌碼玩

係，KE一聲笑出黎算

咁你用iphonx係咪代表你有錢過佢
On99

7-11買煙找返來架嘛

長期揸莊既話 真係可以十幾萬咁袋返屋企

得啲窮撚先會將部電話當係身份象徵

城中出名鉅富後代，最廢會唔會就係呢班?

唔多啦......

新年流流賭個錢都可以關支那事？

如果可以係鉅富後代
我都想廢

淨係想同超蓮玩蟹only 魚蝦比你地玩

濕碎錢黎姐

人地住香港，你以為住澳門？

無撚錯，窮人思想就係咁

即著起龍袍唔似太子咪呢類

人地李嘉誠都係戴精工手錶咋

窮人思維去批判有錢人真係

欣賞你有志氣
但有好多人既志氣都係黎至錢財

大佬你唔好咁痴線啦

就算住澳門都係用港幣啦

好on9，幾個仔女出名讀得書/搵到好路數都話人廢

玩下遊戲都支那化

想知話人廢嘅連登仔有幾勁

諗到你嬲到震一震就好鬼死開心

香港人年初一唔聚賭就真係支那化喇

新年咁大陣酸味
心態唔好既人永遠都覺得人地唔好
大部分有錢佬做既都係無道義
難道做地產又會比做博彩好好多？
呢個世界總有人有錢過你
比著你係世界首富都唔係永遠
做人睇開啲啦

毒撚諗野真係好奇怪
新年喇，出去見下個世界充實下自己啦

酸撚到呢，搞撚到呢度好似facebook蘋果新聞page咁低質

最低入場費五十

其實呢幅圖 人多十幾人玩都唔係好多姐
咁都叫showoff

佢要show都唔係show呢d啦
擺幾架跑車就叫show喇

你當澳博死嫁

Show off 擺幾千萬啦
計返佢哋新家真係散子呢

講埋啲野中二到 平時係咪玩開cosplay

係囉
連登仔窮到傻撚左

竟然有$100

咁都有得嘈
要show off 都唔係show 呢d 啦大佬

你話佢拎d 車匙出黎玩, 拎d 屋契出黎玩就話show off 姐
咁有錢, 先拎果幾千蚊黎玩都叫曬命

再講, 係咪有錢人就唔可以玩IG 呀
一定要就住你條窮撚, post d "散紙", 要自己迫mtr去買餸?
好心就咪撚戇鳩啦

人地當然知道,只係唔在意你討唔討厭佢姐

唔諗下自己賭十蚊都賭唔起

如果人地真係十蚊廿蚊咁賭你地咪屌人一年搵咁多仲賭咁小

驕生慣養又關你咩事？？

呢位巴打真係要去驗下個腦好呀

好多憎人富貴厭人貧

真係好痴線呀佢